寂寞的精

隔壁房間傳來呻吟聲 愈叫愈大聲
我懷著好奇貼近牆邊傾聽
原來是對情侶正在溫馨
猶豫與興奮之間 我決定
脫下褲子
射出了罪惡感 射出了孤獨的心情
那是一督寂寞的精
穿回褲子 依然隔壁房間傳來呻吟聲
早洩的心情 只有連登巴打能夠明
那是一督無能的精
忽然想到 精即是我 我即是精
看著天上滿佈的凡星
想起我也曾是一粒精
感謝那一晚 感謝那督精
我是最強的精 也是最弱的精
我不必驕傲 也不必自卑
因為我還是A0 有著無限的可能性
可是看著那督精 我知道...
Your face your fate

tldr

Suuuuuperrrrrrr

真人真事來 唔知各位有咩感想 覺得ON9都唔介意🙂